傳聞新年好多美腿係尖咀海旁

所以今日我要同腦魔由元朗行出去

由於食緊早餐
所以影住腦魔先

一陣會再影埋行程

8:36
千色店

應該可以同美腿係尖咀海旁見面

8:46
唔知咩名嘅廁所

邊有咁早起身

腳呢

8:56

就快上山
唔知訊號得唔得
但都會保持10分鐵一張圖

留名睇靚腳

9:06

鐵你老母！ btw支持十分鐘一圖 keep update

留名

我唔係腦魔本人
我只係之前係聖誕買過腦魔嘅巴打
不過成個假期腦魔都冇啖好食
所以決定帶佢去尖咀食美腿

Sor
錯字冇留意

一鍵留名

有冇計過要行幾耐？

lm

留名睇美腿

9:16

其實好快到
Google話7小時左右

9:26

主題係緋聞男友？

Lm今晚見

9:36

下晝去到等倒數？

9:46

Pish

睇吓有冇美腿
我到時會要求佢拎住腦魔做指定動作

又行

推

今晚邊個位置 過黎搞下你

加油

加油，live 你

9:56

有無興趣倒數完周圍睇下野 撩下女咁

我唔係1比1個隻腦魔
我係聖誕節前買咗好細隻腦魔公仔嘅巴打
只係我見成個聖誕腦魔公仔都冇食過美腿
想帶佢出去滿足返佢願望

毒毒唔想做厹
此行目特係滿足腦魔

行路post lm

留低睇紅葉好過，利申琴日日落嗰陣行去睇唔錯

10:06

Live

留明
諗住去邊食lunch

留名睇腳

Lm

支持巴打

補圖
9:56

10:16

10:26

10:36

10:46

10:56

夠唔夠電

樓主岩岩經過我屋企

有無人同你一齊行有個照應

得我自己一個行
本身係行路group講咗
最後得我一個
Group 名我係：買家 K先生

有拎奶媽行，唔洗怕

11:06

加油巴打

11:06

push

唔記得咗16
補
11:22

加油呀 巴打

11:26

lmlm

巴打加油

樓主行果條山路靚到

今晚你隻腳實攰撚到仆街

留明

11:36

live 加油巴打

目的地係尖咀?

11:46
開始見到好多人

lm加油

11:56
見唔見到尖咀呢？

Live 繼續post多啲相啦

LIVE

12:06

就新年好多ii巴打小心

留名睇美腿
巴打加油

12:16
發現黑絲
著到咁上山過新年
會唔會太早

上山做咩

12:26

記得食野飲多啲水 好乾燥

好靚 邊到黎

行得幾快

啲風景好靚

12:36

上大棠山路嘅位置

留名睇腳
加油

近排咁多行路JJ，遲啲可能有三項鐵人巴絲開post

D行路post 越追越健康

12:46

12:56
肚餓，係時候搵野食

live

追到live

13:01
肚餓要食野
隨便食住先

live 加油

腳阿，，，我要腳阿

加油 巴打

巴打 多腳呀唔該

為咗大家
為咗腦魔
我會俾心機影多啲

大師級作品

食完未 ， 等緊你

食完上路了
再次live

13:36

支持

Live了，自己一個行的確會快好多，唔洗就住其他人步速
Btw,我要腳呀

13:46

Support

13:56

14:06

腦魔仔

為咗腦魔bb 樓主加油

14:26

樓主 有料

腳

14:36

我諗太陽未落山 你都已經到左

14:46

當提早拎個好位置

經過左我屋企 加油

不得了

12:56

Lm諗5諗住過港島行下定直到尖咀算？

15:06

尖咀算啦
回程唔想搞太耐

Live
好堅

15:16

15:28

除咗食飯無停過？

15:36

為咗腦魔
係值得嘅

就到啦

15:42
母愛

Live LM

行得咁快

15:48

補圖
15:48

旺角行西洋菜街，多囡

即去

突發，旺角開始多腿

15:56
旺角留一留先

幫推

Focus係腳 唔該

腦魔俠

強貼留名

LM

其實真係有啲難度
好多人都怕上鏡

不過永不言敗係腦魔精神

我怕去唔切尖咀
先去尖沙咀先
中途見到先再影

不過一聽到要影佢相
全部都唔得
不過目前冇問過外國人

16:36

巴打好勁
加油

16:46

仲有一個站

16:57

開始多腿

17:06
黑絲真係邪惡

17:10
到尖咀海旁啦
呢個時間已經都幾多人

唔記得圖

係護士？

已經等唔到12點
啲人開始放工
又要同腦魔過一個冇女年

巴打好堅
次次行咁遠

不過好似冇人識腦魔
好難推廣到俾更多人

腦魔你係邊，我依家旺角

樓主陣間係唔係會奶腳

失敗咗
好多人都唔想上鏡
今年我隻腦魔係冇腳年
加上出嚟太耐
冇太多氣力再等落去

奶唔到
檸檬就有一堆

已經敗走
食檸檬食到暈

我怕大家誤會咗
我都要再重複我唔係1比1個隻腦魔
我係聖誕個陣買咗腦魔公仔嘅巴打
想俾個有腳年佢過
但睇嚟都係做唔到

巴打見唔見到林偉程？

邊位？
好出名嘅人？